突發！安徽開始出現大規模爆發

支爆近了

支爆

唔知係邊 地圖邊個位

留言又幾好笑

江蘇西面

叫左咁多年支爆，個天終於有回應啦

即係邊

d支那老野同香港班老野一撚樣,好撚固執
一定要聚一聚先得

安徽係正湖北省右面

武漢 安徽 上海
安徽正正係中間

連央視都咁報 肯定大l鑊

樓主條link已經上唔到
有無仆街仔係度?

隻隻中文我都明 夾埋一齊 唔明 聚集性？？

落地府聚啦

sor, 又work翻

電腦大爆炸
全黨死清光

啊 所以好快到上海

姐係下一步係上海

睇黎上海都難逃一劫

中共中文係嚴重歐化咗

上海快D 淪陷

已經無左

天滅中共

聚集性疫情

load到啊

up

央視報出嚟
證明已經出事

真 一死死幾家人痴撚線
好撚自私

罷工救港 功德無量
請加入工會

支共又贏

有無人CAP到

又話重慶先
可能學者都估唔到中國人d習性

diu你老母 cap圖啦

冇account睇

我驚香港死先

Who cares我淨係要香港封關 大陸啲人死幾多冇人想知

荊州同金陵中間

聚集性
爆發就爆發啦屌你老母

天滅中共既時候指日可待啦

BTW 幾時到北京？

雜總平係北京 快D傳個病比佢嘆下

成班堆埋一齊嘅人集體奶野

好似準備封省

下一站上海

cap圖

順流而下睇怕長江中下游玩撚完

我都諗起個阿伯呢句

上海超越香港了了

官媒報得即係...

上海係盡頭

快d到北京

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

【行動】立即connect怕死藍絲發起400萬倒林鄭爭普選遊行

時辰到

存檔死清光

即係邊？

狗共 : 鼓勵懷疑中左招既蟈民積極自殺, 以身護國

都要中南海班撚屌死曬

快點傳去上海

支共真係過往十幾年個底俾西方打得太厚
集齊多年來的怨念和詛咒先有報應

Next station shanghai

其實廣東都有，星島都有報。
【武漢肺炎】廣東累計78宗確診 14宗屬聚集性疫情

湖北右邊。

上海爆埋=直插支那心臟冇分別

係因為迫害宗教定係因為搞9香港人呢?

支爆近了, 你們應當悔改

江夏盧江個位

上海隔離？

睇吓香港爆先定上海爆先

班狗同支那人叫上帝落留黎見佢地 而家佢地要自己上去見上帝了
之後再落地獄

用VPN睇唔到條link

肺炎滅東吳

電腦(病毒)大爆炸
完美預言

今日見佢哋照唔用口罩
照平時一樣玩痰

聚集係中文，不過共式中文文法濫用西方d乜乜性，乜乜化，d演講好難頂

支爆爆爆爆爆

幾時封關
痴線。

九江郡

要相信黨

拉左發消息嘅人末先，若未拉去消失，多數係造謠，假訊息

醫護唔罷點封，又唔係我去醫，政府洗怕我...
安徽有冇封？又有幾多千萬黎緊？

爆了爆了
財神到 財神到

支爆近了
你們應當悔改

仲有邊度未爆

支爆還支爆，唔撚好爆落嚟

比人知道香港醫管局慷港人之慨有病嚟香港醫院醫唔收錢，班友仲唔狗衝嚟香港醫咩！

所以一定要捍衛真正中文大家見到有蝗語嘅app/game，不妨send feedback去話畀間公司知佢哋個app有蝗語，咪撚再交香港嘅翻譯畀支那人做

如果再加一個地震，個個要露宿街頭，到時就真係支爆了！

三國志

香港免費醫療

終於有人發現lu

武漢都係圍住長江發展，如果係動物傳染，動物死屍沿長江漂流，咁武漢既長江後段可能唔洗人傳人都傳播到

當然亦有可能病毒源頭係長江上游

利申：9up

屌

之但係武漢係爆發點 上游四川青藏又冇咩事

聚兩聚

同志們來罷，港人已準備好了(走路)

食住個勢上呀！

開Google 睇啦
利申：我都唔知喺邊

上海就快食

北京同上海

之後就去哂上海醫

當年曹操個計劃好似係順流而下

屌hi負評
支唔爆就我地爆
加速爆呀pls
粉碎愛國屋企人嘅中國夢

福建對上

樓主好有心機 我會叫佢自己google

重慶好嚴重

用三峽大壩完全停哂下游啲水未冇事囉

支爆
快撚d啦

加快吧

之後決堤

一次過清晒肺炎同埋低端人口

上海爆到九彩啦 無報姐

炸大壩都可考慮，不過怕浸到嚟香港

上上下下左右左右

香港咁多山又近海唔怕喎

天滅支共

人口控制姐

應該會比用現代支那地圖易明

咩叫聚集性疫情？講乜撚野？

一家人齊齊整整

安徽爆得，上海都爆得了
一家親嘛

千祈唔好買呢幾款口罩

浸到香港

咩料，出埋青龍刀

借個位plz

[文宣戰線]班狗出咗Tg channel

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

真支爆

上海都爆爆地啦

支就算今次唔爆都好快俾美帝撚爆經濟，但香港人都唔知過唔過到呢關

大概係隻雞個雞胸咁上下個啲地方

Contagion

睇微博留言，班人係低質到連理解段咁短嘅原post內容都成問題嘅廢人。留言同原post嘅context都風馬牛不相及。快啲亡國算吧啦

中國地圖奉上，唔好再問邊度

為應付疫症會令中國經濟崩潰.不出三年中共會倒臺,就好似當年蘇共咁.

Agger
唔想禁入微勃

好多三毛五毛，收錢做野，務求洗走有效訊息

小疫小贏 大疫大贏 贏贏贏贏

佢哋唔係護主
係堅低質

開始封路

好多人特登洗版架

可防可控

諗下好啦，咁多蝗蟲死極都有

明了

睇黎踏進小康社會 指日可待

瘟疫公司：支爆

可以出DLC

又話中國研製左藥？

成個支那靠上海頂住
上海真係狗共心臟黎 一插玩撚完

只感到支爆近了相聚遠

武漢同上海之間容易啲理解，華中大省

支爆支爆

推

今年震多次地震搞埋個三峽大壩

香港好多隱形病人
大家真係要小心啲

Group sex?

社區爆發感染

支那政府慣左用啲睇唔明又生澀嘅字去淡化負面觀感、消滅思想
暴亂=打砸搶燒
謀殺=故意殺人

但支那人好快get到政府手段，然後中共再用啲不知所謂的詞語
詳情可以睇1984 newspeak

支爆 全世界一齊爆啦
dllm中共

古中國順眼好多

[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院
可以做隔離中心囉！

無五毛的時候D中國人智商即刻返曬黎
連tracking都無，做標題黨，講得唔清唔楚

屌你支式中文真係唔知up乜7

支共話冇事即係有事，話有事即係好大件事

內部軍隊同人民唔反佢有咩用，佢被人暗殺都係換第個上台

快撚d瞞住佢啦，維尼講左要贏

还tm聚聚聚

唔係廣東先咩

爆得唔夠勁

安徽都識得「外防输入、内防扩散」
我地竟然中門大開任人魚肉

我覺得似維穩多啲
擴散—》聚集性疫情